跪求幫忙 BNO續期請教

連登大神請幫忙

如果改左名，但係改名契得中文版，可以點申請續期BNO? 我問過律師樓，佢話唔會俾到英文版改名契我
請問登記事項證明書/到民政事務署宣誓可否代替改名契作為證明？ 如可，宣誓內容係咪簡單講我由幾時將原用名改為現用名就得？

我想續好耐，但真係因爲依個問題唔知點續。我好想有機會BNO to BN, 如有資訊，請幫忙，感激不盡

民政事務署宣誓, 應該可以

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

其實97前300萬港人都應該有居英權，唔係只計BNO持有人， 加上大部份都係有錢， 對英國係百利而無一害，英國脫歐後經濟會好傷，香港人的錢回流英國，英國經濟幾何級數反彈，又可以收道德光環

請問宣誓內容要講d咩？
單純講由咩時間開始將原用名改為現用名？

bno個post無寫咩?

No 因為一般教係教俾改名契 但此路不通

去搵翻譯公司, 幫你份文件譯個英文版應該可以

我舊bno 已經係新名所以冇比改名紙同出世紙都得

有冇話一定要係國際認可翻譯員？
又或者要專業係翻法律文件？

如果宣誓都受 會冇咁麻煩

我舊BNO係舊名

幫推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

幫推 我都煩緊

銀行果啲問下有無得出類似證明?

都係唔知既email去大使館問啦

宣誓唔可以呀
一定要翻譯公司, 佢冇講明咩公司, 但我估o係香港有BR的就可以了
弱弱一問: 有國際認可翻譯員呢樣野架咩..??

我問緊英國個邊
但未有回覆
頭好大 🤦🏻‍♀️

已email HM Passport Office
等覆

我想續返 但係屋企人又話要幫我改名 都唔知點好

改名一定要叫佢俾英文改名契你
同埋你要provide 使用新名的evidence
我就係冇英文改名契先搞到咁慘

睇Doc啦
善用不推文

律師唔會俾英文改名契？咁要點搞

當年年少無知
佢問我要英文定中文
我諗住香港都係用中文多就揀中文
咁就伏了